[警告] 已經開始有日本學運後塵的感覺Version2

日本學運死咩 我相信大家都知 就係付出高的人去批判付出底的人

簡單講 即係要人 all or nothing
如果要人苦行的話，後塵就不遠已

依幾日連登已經連續幾個POST 係批評係屌和理非做得唔夠 又話和理非係運動/革命的包袱

開頭我感覺係分化POST 但睇落去又真係有部份真情流露
依個運動/革命一開始 就係不割席 兄弟爬山 各自努力

每個人都有自己的單位 文宣 勇武 和理非 網路戰，大家係唔同單位努力同時不割席

係自己付出到的代價做唔同的單位 各自努力 就係因為咁個運動/革命先可以咁團結 到依家政府都唔可以瓦解個運動/革命

無錯 拉佐三千人 自殺死的差唔多超過雙位數字 做成永久傷殘的人都好多

作為一個有良知的香港人 無論係點都接受唔到，就算真係要基於不同因素要返工，個日都絕對唔好受。

但唔可以因為咁就迫付出少的人參加高付出的活動 唔參加就進行批評

咁的話無疑係變相付出高的人對付出少的人割席 咁樣個運動/革命就會嚴重分化

到時就變二零一四年 和理非勇武互屌 然後玩撚完 而依件事係對雙方都唔好

對和理非而言 無勇武的付出 無疑係對政府的冷處理無計
對 勇武而言 無和理非各層面的支持 無疑都係會比政府清算而失敗

我明白前線付出咁多的時候 個心情係希望有後排付出咁多 從而有更大的效果
但同時都要顧及現實 有好多人的確因為自身各種原因係走唔到咁前

我希望前線可以體諒一下 但同時都希望後排可以做多D同時都希望係自己付出到的範圍做多D

無上過街 做冷氣軍師的諗下上街 行完就走
上過街的 做和理非的可以做更多文宣設計
上過街的做過文宣的 請試下落街派傳單
以上都做齊的可以諗
經濟援助 諗唔同眾籌 之前都有人話想做禁制令 拎港鐵CCTV,黑警一定要出證等 但暫味見搞手
再唔係真係諗下可唔可以做 哨兵 後排等工作
係自己付出到的情況付出 如果有罷工活動 而你係可以做到都請做

就算部份後排真係升級唔到都唔好去放棄佢地 因為民眾運動/革命從來都係要社會唔同階層的協作先會成功

意見不合互相責罵過後請和好 比唔同的創意同意見去做更多新的活動出來 希望大家唔好再互相割席

發現一個月之前一樣有依個問題

Agger

Push

點解唔認同？

月經警世post

不分化不割席係口號
兄弟爬山各有各做係行動
手足們記緊,和勇一家,勇和不分,齊上齊落,目標一致,煲底相見!

好耐之前已經咁講
好多人以為自己付出多就可以批評付出比較少嘅人

有d 人push 完會進步，有人比人push 會反感，自己心態最緊要，我唔覺得責怪有咩問題。如果前線唔夠人始終都要人去補充，個個淨係留係comfort zone 去抗爭，運動都唔會有突破啦。

事實和理非連全面罷撘港鐵都做唔撚到
日日見到都係咁撚多人撘

從來都應該各司其職
打仗都有人做前線後勤
當然全民皆兵係樂見
但其他工作都要有人做 唔應該去話人
唔通前線又要計食咗幾多子彈
文宣嘅又要計貼咗幾多圖
然後再互相指責？

呢方面又要學下對家
對家嘅團結係要學習
幾時聽過前線黑警屌鄉黑唔做嘢
又幾時聽過鄉黑屌廢老做咩唔出手
槍口對外 死攬自己友就係致勝之道

推

多謝手足提醒
自問都開始屌手足,屌全民三罷,屌全民勇武
其實大家都嬲,都嬲班狗,嬲港共,嬲中共
不過苦無對策
樣樣都開咗嗰頭
好想快啲光復
好想一鼓作氣
一舖清對家袋
但短期內做唔到
於是怒氣無處發洩
就向咗手足發

警世post，應該長期置頂

有人用廢老卡嘅
加上你確定路面交通裝到咁多人？

冷靜，冷靜，再冷靜
有人真係會睇到頹同灰
主要係因為你地嘈，而唔係咩被人屌

9 月講到 11 月 , 失敗撚幾時先肯收皮

時刻警惕

一人行多一小步

鬼有失敗撚

月經
唔該每個人都盡力付出自己可以出既力量

你可以睇番之前d post
緊急法後 好多人叫人帶口罩 但其他人就搵唔同借口唔戴
仲要屌人地唔係遊行 戴黎冇用 又話熱
黨鐵呢個講左好耐 早d起身上班轉多幾轉車是咪會死
呢兩日已經極低成本 仲低成本過出黎鳩行
日本學運失敗 係因為人人都唔想作犧牲
太多人冇犧牲既決心 那怕犧牲既只係你睡眠時間既兩小時
可以屌我分化
但我只想大家睇到問題係邊
上到戰場勇唔勇武其實冇所謂 但你地心靈上一定要勇武 唔好再跪人地比民主你（OU學生）

話咁快即刻有人用黨鐵去屌人唔罷搭

琴晚班狗問我地
革命係咪用條鳩黎革？
佢地叫我地曱甴，而我又開始覺得幾似，五隻狗衝過黎，一千人就散開
佢大方承認係殺左人、強姦埋，咁點？
難道仲仰付出多與少嘅問題咩？
我覺得係有無用嘅問題

和勇合一 不分化

如果真係嬲到咁既話, 我覺得要做D野出出道火先, 打沙包/窗邊鳩叫/打飛機咩都好, 調整好個心態先返黎再戰

同意
兄弟爬山 各自努力
每個人能力都唔一樣

14係互屌所以輸?

可能果D藍絲黎呢
你又唔好將所有野瀨落和理非到

係
咩都屌
做咩都唔得

大量揸notebook既學生

好似做project咁
幾frd都好 付出多一定會唔妥付出少
利申: 全職抗爭 諗緊揾返工

兄弟爬山 各有各做
希望呢個係貫徹全個運動大家都做到

唔好自己打自己

事實上等人權法過開始有等出老解嘅味道！

唔好做悔氣撚... 雖然咁講好膠
但大家有打機打波都明 越屌只會團隊越泄氣 士氣越低落 互相指責 唔會屌完突然廢開既人覺醒打得好好 想隊友做得更好只能夠鼓勵 比建設性建議

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

呢幾幅圖又要出黎啦
點解有啲人屌極都唔醒? 媽，好多負能量呀!!

United we stand
Divided we fall

講人地做左d咩唔好既野啦，唔好冇原因就拉人啦。

推
但真係好撚柒灰

你確定死因係咁？
定係因為糾察 嘉年華 呢啲呀？

越嚟越多呢 D 人
去批判邊個做得唔夠多

我自己覺得
你必須要接受好多野只會少量人做主動
小學miss問問題都唔係個個舉手答啦
咁佢唔做你又唔做 你又甘唔甘心就咁完呢?

盡做囉

恨鐵不成鋼

推 要堅守呢個原則

推
有幾多人真係會比人屌完即刻變勇武?
反而更多人係比人屌完心灰意冷，慢慢無咁積極參與

我地唔可以再輸喇, 一齊槍口對外啦

push

唔好比班狗帶風向

踢波都唔會因為一個人失誤/跑小兩步
未完場就屌鳩佢
落得場都有付出
除非打假波 專登搞到你輸 就要屌啦
多啲鼓勵總好過用屌去激勵

講好左兄弟爬山
互屌就變佔中

Push
愛民主，黎投票
區議會有好多野可以做，幫幫手
唔好push紅媒，睇壞腦，多推蘋果立場
多推：行動、策略、活動、有效益post
少推：紅媒、分化、負面、低效益post
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局?

5毛同警察合作天衣無縫
冇效益活動，下次就唔好比人帶到方向
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

宗教戰線：
拎左「基督徒」光環咁耐係咪要還啦？

區議會選舉專題研究之抗爭Project：
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.31 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2千幾人被捕，多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
18.濫用法律/禁制令，以達到政治目的
19.警察X 5毛，低效益，假風向
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

呢排真係多左怪責post，尤其係智利政府跪左之後。

Good

「放風出去」香港人正準備2020年抗爭活動

- 分享自 LIHKG討論區

要提醒返大家係點樣走到依家
要停指責

push push

各盡其力

切勿互屌

Pish
不分化 不割𥱊

推呢個 出面個個互屌 起底就知咩事

推
呢個好重要

唔好放棄，全人進化

推埋民張圖

和理非表示抗爭意識從未減退過
你勇武 我吾割 不埋怨 多感謝

現實和理非只係小數

但如果覺得自己付出低
點解唔比多d心機做多d?
上網幫手下鍵戰有幾難？
我覺得有d係付出低既人自己太hea又剩係識話人批評佢地 唔諗下自己可以點樣進化下

唔做野同苦行僧其實係咪兩樣野
總之而家一話人唔做野就係要人行苦行僧嫁啦

愛民主，黎投票
區議會有好多野可以做，幫幫手
唔好push紅媒，睇壞腦，多推蘋果立場
多推：行動、策略、活動、有效益post
少推：紅媒、分化、負面、低效益post
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局?

5毛同警察合作天衣無縫
冇效益活動，下次就唔好比人帶到方向
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

宗教戰線：
拎左「基督徒」光環咁耐係咪要還啦？

區議會選舉專題研究之抗爭Project：
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.31 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2千幾人被捕，多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
18.濫用法律/禁制令，以達到政治目的
19.警察X 5毛，低效益，假風向
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

日日朝早起身睇到D咩
屌你係咪想輸
屌你幾時肯三罷
屌你幾時勇氣

真係好無力

係

有班假勇武、假和理非不停引戰。
A:「如果唔全民勇武就番屋企訓覺啦」
B:「我屌哂你地老母，等美國人權法過左先啦！美國佬打開口牌叫唔好勇武」
然後一嘈就上熱門
但連登除左自行封鎖之外，根本無任何制衡手段。
結果三毛、警畜越黎越猖獗
而家連登想正常討論比係Facebook專頁、tg group更困難

係 手足你個警告好好好有用 多謝你

岩

其實重點係人人都要做多啲

拉乜鳩

對抗警暴指南（街坊都適用），入嚟集思廣益，睇下有冇得出抗暴手冊，bot唔好入嚟

可唔可以長期置頂

團結啊

呢個係極端引戰大法
扮演最勇 最和
引起互鬧

啱呀 呢班人唔畀人話得
一味推卸同逃避責任
唔反醒下自己可以再做啲咩

語氣可以好少少

明明係左膠累事
咪改寫歷史得唔得

拉你老母咩
樓主講野有咩問題？

Push
連登已被大量五毛入侵 成日得屌手足post上熱門 行動post就推唔上去

係要推

之前分化勇武 叫佢地暴力唔成功
依家就轉左方法
就係扮勇武分化和理非
屌佢地做得唔夠

推撚爆

屌你14年就和理割勇武
19年就勇武/和理割和理
香港人醒下啦 無本錢比我地分化呀

同意，冇和理非外國文宣邊個做?本地連儂邊個貼？大家都係手足有出力，批鬥式分化真係好咩？有啲人講野好諷刺好難聽，最後屌到和理非唔想出、同勇武割，個啲人實好開心

推，四個月前已經有嘅警句唔好而家先犯

停止互屌分化

收皮啦五毛狗拉你老母臭系

推
警世

支持

又就黎輸啦

要堅守呢個原則！！！！

11.2

會去調整調節吓先

“無上過街 做冷氣軍師的諗下上街 行完就走
上過街的 做和理非的可以做更多文宣設計
上過街的做過文宣的 請試下落街派傳單
以上都做齊的可以諗
經濟援助 諗唔同眾籌 之前都有人話想做禁制令 拎港鐵CCTV,黑警一定要出證等 但暫味見搞手
再唔係真係諗下可唔可以做 哨兵 後排等工作
係自己付出到的情況付出 如果有罷工活動 而你係可以做到都請做”

agree好過日屌夜屌同路人放負

同一個錯誤，唔好犯Twice

推
112 維園見

無辦法，唯有唔好睇咁多連登

其實就連登小事化大

112

共狗既分化技巧真係好撚高

勇武比人捉得7788
慢慢玩啦你地

不分化！
大家盡力做到就到，當然都要有進步！
我相信香港人會一齊搵到好既方洗

手動置頂

邊個？

多左好多指責post,諗住可以屌到d人去參與
但都過左4個月，一早講過冇用
都仲係要屌
特別多係屌人唔罷工

你又知和理非無跳/推閘/用綠卡
黨鐵係香港最大型mass transport
單靠路面交通根本運唔到咁多人
你有無睇數據 黨鐵呢幾個月載客量已經跌緊

Agree

真

日本既失敗就係我地唔會重複既最好例子

持久戰係咁打架啦
係由頭輸到尾，打到對面頂唔順咋
對家有壓力唔會同你講啫

你見建制，石禮謙又割緊啦

個TITLE 好SAD , 不過樓主都係想大家付出多D , 每人再行多幾步, 明既

總之就幫人升級，唔好鳩屌人無升級

咪比左膠屌

Pish

警世po

真係會唔小心就埋怨身邊既人，甚至自己點解咁垃圾，咁自私，行多幾步上前線都唔敢

會好好反思
兄弟爬山，各自努力不單是口號

八個字 兄弟爬山 各有各做

我剩係想講,如果做得少果班人有膽屌做得多果班人既話,我以後都唔撚會出去,一個咁撚恐怖既時期,真係生死存亡,果班人乜柒都唔做都唔撚屌得,咁等到拉7哂,果班乜柒都唔做既人先醒覺佢地乜柒都無做過,到時會係點?

有時對你地呢d人講野真係覺得好撚on9,不斷養懶人

大家可以參考

Dr Strange: Dormammu, I've come to bargain

成日屌連登行動post無曬，又成日屌垃圾post洗走曬行動post，有手足咁辛苦比曬方法你地但無人用，仲好意思賴連登比人吹風向？ 長話短說，用你一分鐘！ 抗爭日程表 睇完呢個之後再去telegram文宣group，印啲文宣痴連儂牆，post ig story，WhatsApp forward Telegram文宣group 各式各樣既文宣比你揀！ 分黃、藍店方法 再唔係你down個WhatsGap 又話整黃色經濟圈，唔好靜係識幫襯啲出名既，咁啲細鋪點算？唔好放棄任何一間黃店！ 分黃、藍醫生方法 始終醫生都係掌握曬你啲個人資料（名、地址、電話等等），緊係要搵番啲同路人啦！ 有更多方法既話，歡迎各位手足提供！ 好多你地睇落好細微野，其實都可以幫到呢場革命好多，只要大家都做多一步，我地就離成功愈尼愈接近。 光復香港，時代革命！ 五大訴求，缺一不可！ 呢幾句唔單止係呢場革命既口號 仲係我地香港人團結既力量 我地距離成功已經唔遠！

得既去個旅行，專注吃喝玩樂; 唔得既喺屋企打足一日機都好。

打仗都會部隊輪換啦，唔通第一步兵師真係登陸完諾曼第就一路衝到V-E Day都唔抖咩。

push
警世POST
不分化

我想講，唔係咁好命自己一間睡房嘅人，根本控制唔到幾時訓，同房roommate 或者兄弟姊妹勁夜瞓嘅話，黨鐵返工返學可能係唯一選擇

正常人係唔會因比人屌而改變架，最多走撚開架咋，梁天埼講過乜撚嘢呀？

我覺得佢地的確有資格批評

佢地犧牲太多野

利申 唔敢行前既垃圾

Tui
大家可以齊心罷買罷搭嗎？

真，推

每個人都有自己的單位 文宣 勇武 和理非 網路戰，大家係唔同單位努力同時不割席

口講唔割，行動割曬，完。

我比咗錢支持黃店㗎

勇武心諗我咁博做咩 死又我死先
不如轉返做和理非 冷氣軍師好過

大家盡做
加油💪🏻

光復香港，時代革命

兄弟爬山

要keep住盡量做到所有消費都係幫襯自己友

謝樓主

無錯
推

不完美，可接受。不割不分化呢點真係要向黑警學習

嗰D大部份都三毛嚟
根本連出都無出過去

佢地都係用返五年前同三年前d招

尖沙咀激光中大家放鬆一晚，都引起過小風波，事後證明大家都無忘記過場抗爭。

可能根本唔係「付出高批判付出低」。會無私付出既有幾多會介懷其他人付出得比自己少，又有幾多會係網上質疑人地「有冇企過係前線」，向下批判可能只係部份人用嚟作討論既籌碼。

超有用，介唔介意我印出嚟貼連儂牆？

推 好撚同意

槍口對外 死攬自己友

做唔到岩心水就會比人屌，說好兄弟爬山？
幫推
（純發洩非放負

原來係另一個人整，自膠

認同但topic可以正面啲
千祈唔好互屌
發洩唔係搵同路人

警世post
push

其實一直有呢個問題 要正視

失敗撚已經進化左做嬲完返工撚

人性嘅附和強權
vs
面對強權屌弱小

推正面建議

推左先

貼連儂牆當然好
手足貼嗰時一眼關七
留意現場情況

reminder

學下黑警
下面D狗點錯都唔會割席

pushhhh

一早block左

無視即可

全日最值得推嘅post

認同，政苦最想睇到既係我地分化
一分化就玩撚完

咁你又唔洗咁串

持久戰係用手足嘅血汗同我地嘅人權黎換
兩條問題:
一、狗有糧出有女姦有人打有槍有權，點解拖長反而對我地有利？
二、石禮謙割左之後點？

我係真心唔明同好憤怒
對家就算承認埋殺左人，實彈都出埋咁又點

點解要上黎講呢番說話，因為我覺得所有人都要keep住問一個問題: 做緊嘅嘢有無用？

巴打 其實左膠呢個term都割咗一班和理非喇
少用為妙

拉你老母

咁幾時醒你控制到掛辦法總比困難多 要做你實有辦法

希望你會鼓勵而唔係屌

收皮啦你

不分化 不割蓆

畀狗拉左既手足都冇出聲屌過其他人付出少
有班冷氣軍師就係到話人付出少

尋日屌完鯨大 已經唔想再出嚟
好撚灰心

推推推推推推推

再推

Pusg

一直都有依個諗法 但係唔識點講出黎

不分不割

tui

呢條友真係分化撚黎。
唔上前線屌、上前線又屌人cosplay勇武
到真勇武比人拉又屌人送頭

支那有小農dna
香港都有無良老闆dna
呢啲違反人性嘅建議可以講乜

呢啲就應該要推啦 俾班分化撚出黎搞事

咁就唔出?咁唔好出囉

屌你 唔好自己人鬥自己人是常識吧

在現有位置每人做多少少，積少成多對運動影響就好大！

對唔住
呢幾日都有屌過人

手足們，我哋一齊行落去，好嗎

班狗同藍絲都唔分化
我地做咩搞分化

淨化文幫推

樓主肯好聲好氣 辛苦了

有建設性post要推

不分化 不篤灰 不割蓆 不指責

認同
個個人付出嘅位唔同 互相尊重
但應該你我扶持 兄弟爬山

前面嘅人唔可以行太快
要等埋後面嘅人
前面嘅人要帶領埋後面嘅人行前

無 child登不嬲鍾意苦行僧同埋講付出論

認同

屌佢老母，要無視所有分化post
屎都唔割，唔屌自己友

兄弟爬山
各有各做

跌就一定會跌
因為佢經常唔開站
但我地屌緊既係連罷鐵咁低成本點解都做唔到

最撚好笑係乜都無做仲要批評指指點點

唔好再互屌ok？

暫時失去行動方向

push你 不分化

Tui

其實連登仔好矛盾
班恐怖分子屌其他政府部門唔做野幫手
就因為人地分化而開心

點知自己做埋一份仲要覺得大條道理

鼓勵左幾多個月呀,做過d乜野呀

推
d風向真係會loop
擺明有三毛吹風

攬炒加油

大哥誠都賑災

即係有成效

要記得提醒自己

推，分化撚收皮。

的確有好多和理非可以做更多。

戴口罩好熱呀！！！！！
利申：冇自己一間房

你鍾意自己睇埋我其他文到底係寫咩,罷買係邊撚個推先,我廢事再答,我真係好無力,你鍾意點就點

係 好多時大家講既做野都唔係叫你一定要上最前個d 連上twitter fb做好文宣都做唔到 剩係ig好嬲 係應該要屌的

咪繼續無視人地灰心既原因同理由 咪繼續當呢班人係鬼係分化 睇下之後係多左人出黎抗爭定愈來愈少人

連登仔做緊既根本同中共一撚樣 解決提出問題既人 問題就唔存在

萬變不離其中

講條鐵咩，一出聲就俾人屌送頭

繼續返工吃喝玩樂算，是你們教會我義士是condom

係有班五毛睇中咗呢個缺口，借機係咁出Post屌手足，笑我地話搞咩革命
幾個月年解釋「時代革命」嗰陣又話唔一定屍橫遍野先算革命，依家又屌人唔出去擋子彈，屌人唔敢死

多謝你提醒
不割不分 一定要講得出 做得到

好認同！各有各做，核爆都不割！

互屌 + 篤灰 + 有理講無勇講
所以我理解會有人死都要追擊泛民
始終真係好垃圾 2014個時

有時唔認同、可改善地方，有部分又話割又屌到無底線
好想同大家講：運動堅持到依家，係因為不分化不割蓆不篤灰，兄弟爬山各自努力
唔係口號真係要做出黎

但你冇得唔兩極化，我夠想二百萬人一齊去突破你寧願二百萬人繼續遊行玩年幾兩年定有其中20萬人肯變勇武？講緊既係呢20萬人變左之後仲有後面180萬人支持，最理想係咁

agger

push!

我而家真係日日食黃店㗎

Push
Btw 721

又比藉口自己認輸

幾時係失敗撚 勸大家再努力 再做多少少都錯？

每逢身邊有人屌自己友
我都提一提佢留番d力睇下有咩做到好過
例如：係Twitter做每日任
日撚日post黑警d惡行俾全世界知

真係要每月推一次比手足們睇

好想大家都可以行前一步
但明白大家進化速度有快慢
所以只會鼓勵大家做多d，但唔指責

其實和理非做好和理非嘅本份冇人會怨

真 呢樣係要時刻警惕自己

有冇睇轉做口號遊行個陣嗌出黎

依家我覺得對內振軍心重要過對外做宣傳

係以為自己付出好多嘅人啊

互屌咗咁多年，大家都攰
有獨立思考之餘，都要有容人之量，落得戰場都係一家人

係無力感 明嘅
調整好心態就繼續

裝唔到咪裝唔到囉 順便攤癱交通

有風向狗同 拉撚記得block 不割席同分化，仲要記得block 垃圾

(警世)一眼睇晒十月分化風向次序: 勇武>裝修>美國>和理非

pish

齊上齊落

兄弟爬山
和勇不分

我係要推 吹呀

Push 不割席唔係得個講
付出多既都唔好割付出少

我訓兩個鐘照坐巴士
唔係想屌你
只係想你唔好再搵藉口說服自己
831後坐過兩次鐵，經過太子都會想喊

重點

警世

兄弟爬山呀

正確 明知自己唔勇武又做唔到啲咩幫到勇武手
文宣鳩叫都唔做 話人地屌你 咁你係抵屌嘛

岩呀

日本有紀律

黑警根本冇

批評付出比較少嘅人付出得唔夠多
同埋批評一件事做得啱唔啱都唔識分

agger
push

講咗幾多次廢老卡都唔應該用
係自欺欺人
$2 你以為黨鐵賺得$2?
佢有政府補貼㗎

巴士開多幾班都得啦
有咩唔得

做錯咪鬧囉
屌人做得唔夠多有咩意思

灰亦因為好多人恨鐵不成鋼

有d人係付出好多，但得你自己付出多場運動都唔會行到依到，可以行到依到，係因為大家不同人都付出，有d人付出多，有d人能力所限有家庭責任付出少，但多多人參加，依少少都好多，所以唔好屌人了，屌走曬d人，到時得你一個付出幾多都冇用

其實你日常點分邊個和班非 邊個勇武 邊個藍絲 邊個港豬

呢個世界有普通人同藍屍
你估得黃絲！

求下大家唔好屌人了，比人屌完，只有努氣，不會對運動有正面幫助

香港人反抗
不要諗太多
做就對了

其實有200萬人遊行年幾兩年
以宜家既走勢都好有power....

最怕分化到行又少 衝又唔衝

Show Blocked User - Coffe

佢應該唔係唔認同，佢只係留個(簽)名
但發現佢之前個名唔同

無上過街 做冷氣軍師的諗下上街 行完就走
上過街的 做和理非的可以做更多文宣設計
上過街的做過文宣的 請試下落街派傳單
以上都做齊的可以諗
經濟援助 諗唔同眾籌 之前都有人話想做禁制令 拎港鐵CCTV,黑警一定要出證等 但暫味見搞手
再唔係真係諗下可唔可以做 哨兵 後排等工作
係自己付出到的情況付出 如果有罷工活動 而你係可以做到都請做

樓主就係叫緊人要團結
你就話佢分化

今時今日連綠卡都費事
我都唔再跳閘 係因為成本高
同特黨鐵範圍根本就唔安全

加油各位 各司其職

推
兄弟爬山

push 但係都要講句 底你老母

感謝手足，你的回應好重要

小弟都好多謝大家
見到大家都願意溝通討論
心裡真係有股暖流喺度

兄弟爬山，各自努力

前幾排係度睇日本學運既書都覺得好多位都幾相似，運動一開始會大規模爆發都係因為政府暴力鎮壓，但示威者暴力升級就開始失民心，而後來發展到內部分裂就玩撚完。
同佢地唔同既我覺得係我地so far都好善用文宣，前線幫我打拉開個缺口，但都要有和理非係後面上twitter印文宣airdrop解釋先可以去到今日咁多魔法出齊大家都仲好理解前線點解要咁做。
唔係個個都勇武得起，但我相信好多人就算無份出黎擋子彈佢地都有係其他方面幫緊場運動延續，希望手足仲可以記得我地六七月時既團結。

對唔住，我本身已經長期失眠+ 一晚醒n次，我做唔到

但係只要唔係返工返學，我一定坐其他交通工具

其實得連登先係咁
呢到係平衡世界

入黨鐵站範圍都好小心
好多時控制室就有十幾隻狗
之前加泰集會，中環地鐵甚至每個出口都放3-4隻狗

推 屌自己友係於事無補 仲要有反效果
講咗好耐班友都唔明
有咩點解唔可以討論 想人做啲乜咪俾建議人勸人囉
認清客觀現實有啲嘢係難做 所以更加要傾
靠屌有用嘅話 香港光復咗十世

確實係

和勇不分
又要大和解喇

越係艱難既時候越要團結
民主 自由既好處就係每個人都自己決定 yes or no

就係搭黨鐵呢樣野,已經好多人冇罷搭

每人每日上少啲連登

去多幾次前線，已經好好多

小學雞咩 屌你老母

要求呢個post長期頂至
連登太多五毛啦
總知記住我地既開頭點解咁團結
就不分化，不割席

長期作戰

有道理 其實每個人都睇下自己原本極限喺邊 睇完自己定位諗下行多步 就已經成個運動會有返生氣 但係點都好千祈唔好有分化諗法 記住大家同一條船

咪就係囉 佢地就會拎「不指責」做擋箭牌
但下句係「要改善」
固步自封 唔肯付出係唔得㗎
呢啲連黃都稱唔上 好似置身事外咁
完全不作反省 我諗呢啲係咪真係有心為香港?

我地唔係要旁邊者支持 我係要人做到實事

推！！！！！！

當日不割蓆，不篤灰，不譴責，令到大家不分和勇
希望大家好好珍惜，唔好比d水軍帶兩帶就互屌
睇黎今晚十點大嗌，要嗌返呢三不，同埋兄弟爬山，各司其職

ps. 尋日睇完呢篇文，
我留左個提議喺#646，覺得手足會理性討論，希望可能令到連登變返討論區，我已追蹤你

唔好批評同路人！
大家都係命運共同體

多d鼓勵身邊嘅手足

唔明點解要屌自己人
明明班狗都係行先對外 後對內
場運動都未贏過就屌自己人 痴線架
打仗係咪個個都做士兵就會贏？
糧食運輸呢？ 唔洗人做？？
求下大家唔好屌 提下無問題 be humble 呀

認同要團結，但係83%唔支持港獨，我成個理念好似比自己人打碎左，我依幾個月為左啲咩？

你意思係指無人出或政治冷感更大？

個個月都有人咁講 有人提出 但係個個月都有人重複犯錯

明白呀手足
實事>討論>空話>無視
不過隊友喺拉返嚟,屌會走既,所以唔使旁邊者支持,但避免屌走潛在既隊友

點解有啲人屌極都唔醒? 媽，好多負能量呀!!

核彈都唔割

Push 中肯

咪5/6大訴求

要贏就要團結諒解，唔好畀下流低賤政權分化。

我覺得早兩個月前，出個post 岩聽既，閒閒地都二三千like ，依家大家連發言都少左…

推 大家記得兄弟爬山

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

Be Water
Be Humble

不分和勇

其實要不停地REMIND我地唔係苦行, 只要理念一致, 用咩方法都會尊重

又係各方改進嘅時候
冇人知做咩先會贏
正如陳同佳都冇諗過依家全球都知佢戴綠帽
仲觸發世界大戰
希望大家繼續努力！
反省嘅反省 改進嘅改進 升lv嘅升lv
期待同大家上街慶祝嘅一日！

每個人能力、特質不一
不分化 不割席

2014年後再無分裂本錢

拒絕教條主義，做自己認為有用嘅事

.......我知道，我呢排都成日放負，自己情緒好有問題。

我只係希望各位，一定唔可以輸，唔可以冷卻左。各位請用自己嘅頭腦，唸其他方法出來抗爭。

每次見到手足被捕，被打，被消失，我都好心痛，因為我咩都做唔到，救唔到佢地。

如果各位有睇過我留言嘅，我向你地講聲對唔住。
希望各位唔好放棄，一定要堅持落去，求下你地。

我自己呢排會休息一個星期，因為feel到自己情緒有問題。休息後我會返來繼續。

Btw，分化撚同殺人犯隨便留言，出來比我block下都好

推 最緊要檢討

大家一齊頂住

有負擔嘅黃色經濟圈已經影響緊好多藍色同名店
我地一齊做一齊行喔

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

各有各做啦，唔好互屌

一定係五毛開始
開左頭，引到有手足跟住 屌
但只要有清醒既手足用温柔提醒
就一定化險，集中番各自怒力

啱 每一次好快大家又返返去互屌
好多放負post
屌唔係問題 大家都嬲同悔氣亦都係必然嘅事
但係要走得遠 就唔好再互屌 指責
而係合作同檢討

光復香港 時代革命

我自己一定上連登充電

諗起日本堆紅派
就係自己人總括（互毆）到死

我地唔可以再出現呢種狀況
講好咗兄弟爬山各自努力
謹守崗位係重要嘅

只為上熱門，唔係小學雞

啱，思路點都一致槍口對外
我地嘅外係極權，係警暴

畀人屌到冷氣軍師都唔再做

發現自己都開始屌比自己付出少嘅人
同時自已亦太依賴比自己付出多嘅人
有時真係沮喪到屌完就後悔

各有各做，乜都要試

之前都有出現過呢樣嘢
大家只要繼續堅持自己嘅方向，喺做度嘅範圍之下盡做就得

岩
付唔付出冇人可以改變到
唔好成撚日要人出 你想運動成功就你自己再付出多d

P.s 冷氣撚 等運動成功先出黎

真正付出既人會默默耕耘

係連登屌人果d真係分化撚

推 香港加油

Gd

咁你做左啲咩係岩 但係比人屌嘅？

連登仲多左類人：平行時空

1.不推行動post
2.不post任何行動圖
3.一日開幾個膠post 玩膠
4.會講開一個膠會阻到你抗爭？/自嘲
5.比其他人屌7不會反省

推爆

警世post

認同
不割蓆
不分化

好多你哋睇落冇付出嘅人，其實係14年佔中之前已經付出左好多，個時香港人仲要勁政治冷感。

不割席 兄弟爬山 各自努力

agger
但老實講我唔多見到呢啲post
係咪我block咗佢地

成班人係咁屌屌屌, 路人都比人屌到心灰意冷啦

可能係
但除左你個圈子以為
仲有大把人支持緊你
兄弟爬山 各自努力💪

我咁講啦
唔好屌柒和理非
要屌就屌free Rider

有唔少2014 已經醒左
我

我對人權嗰個位並唔同意
我假設你係指緊香港嘅人權保障，而唔係天賦人權啦

呢樣野並唔係因為抗爭而失去，而係個法律、政權從來無打算保障我哋嘅人權。例如keep住成百年前嘅緊急法、臨立會重新立返公安條例(俾肥彭取消嘅部分)。我哋從來都無真正嘅人權保障，一切都只不過係假象，所以我哋根本無失去過人權保障。正如班狗喺14年之前一向都係咁仆街，只係你唔知同埋未殺到埋身

回應返你兩個問題
一、我哋處於武力弱勢，明顯地打大決戰會輸得好慘，更可能會一沉不起。但係抗爭進行左四個月，對對家嘅影響的確唔細。例如：成功推動人權法過眾議院、經濟影響、中資企放棄來港上市(少咗股本融資渠道)、外資慢慢撤資(少咗債券融資嘅來源)。持久戰嘅打法就係用各種方法增加佢哋嘅損失，而且增長抗爭嘅時間。
要知道政府嘅錢唔係無限嘅，仲要上貢俾中國。呢壇野搞得越耐，對佢哋損失越多，對我哋越有利。

二、石禮謙係代表商界嘅議員，佢代表住商界嘅態度，佢割席其實就係建制派嘅分裂。佢哋嘅損失內耗，對我哋嚟講係好消息。

當然我唔係評論緊戰術上嘅野，例如圍狗屋有冇用呢啲。我嘅立場係宏觀戰略上睇，打持久戰比較好。而且我想點出一個事實：我哋而家係打緊持久戰，而且我哋係無得揀。一係輸(整場運動嚟計)；一係keep到贏為止。

保守估計起碼出年先有啲曙光，甚至可能要捱到支爆先可以喺煲底度相見。

一樣，我都係咁，但發現勇武diu和理非，罷到工架和理非diu其他人唔罷工，唔罷工和理非diu港豬，跟本沒完沒了，其實我地只要自己做好自己做到架野就得

五大訴求只係進程，獨立先終點，依幾個月又唔畀人講港獨，唔畀人討論，又話講就係畀人帶風向， 點解仲會有人相信喺中共底下會有真正嘅自由？我真係拗撚曬頭

調轉諗 手足慳返嚟嘅錢可以拎去抗爭/支持黃店

利申：過六十五歲，每日都要過海飲茶
唔搭黨鐵來回50蚊

事實真係覺得懶散左 成日吹風休息
不過都推 提醒下唔好互屌唔好分化

每人心態都唔同
有人覺得係抗命有人覺得係革命
有人覺得係遊行有人覺得係打仗

中共可能想吹割席風
等勇武無和理非backup再捉尻晒佢地

其實呢個月國際線唔係打得幾好咩？
connect到伊斯蘭，加泰，美國，
靠嘅係集會，文宣，國際手足。

721
811
831
新屋嶺

知道了

大家都唔想睇住壇野衰

唔用廢老卡邊撚到有錢印文宣啊

垫

屌打錯字
推

push
手足加油

不分化

on9就死埋一二面啦

就係冇上過街既都係冇上過街 咁先要屌
自稱黃但乜柒都冇做過 想坐享其成既人
抵唔抵屌先

認同
有盡力就得啦
好好打咩？講到冇後果咁，死人架
到時比人捉比人姦又淨係講句好慘
同消費受害者真係冇分別
每個人負責番自己嘅人生，冇人可以對其他人嘅人生說三道四

自稱和理非但係怕拉嗰啲人
怕拉所以唔敢行出黎嗰啲人

要正視聽，行出黎預咗比人拉
比人拉預咗會俾人打同有機會死
冇呢個覺悟唔好出街拖累大家

由而家開始要鼓起勇氣唔好怕比狗拉
就算比狗拉都要行出黎
就算會死都要行出黎ok？

和勇不割呀，屌人唔勇同屌人衝都唔應該

推 要長期置頂

就係個個都怕死怕俾人打怕俾人姦囉
革命呀，無可能唔流血架
醒下啦

香港人本性就係自私
好難就咁叫啲人就會無私奉獻同埋攞膽出黎

就算話罷工，啲人大條道理話我要供樓養家呀，冇左份工會俾人收樓呀冇飯開呀搵唔返份工呀
都非常合理
但係話唔返工邊有錢捐呀，excuse me唔好買贖罪卷好喎
你可以話我冇積蓄要養兩老要養自己所以手停口停無飯開無錢搭車無錢買gear都好聽啲

Ok

推 兄弟爬山

推返先

兄弟爬山 各自努力

有樣野叫情感勒索

PUSH

目標一致 兄弟爬山 各自努力

你覺得勇武真係冇搭黨鐵咩 on9仔

呢個post講得好好

推

咩真前線偽前線真係好反感
有人想行前，但唔係好熟第一次上你一句話人偽人地仲點同你行

要比啲機會同空間人進步
唔係個個都一做就會做到最好

話人偽話人拖尾真係好反智

互相提醒，互補不足

講得好

盡力提高大家同步率
前線包容之餘和理非要努力追上
勇和不分

唔係所有非勇武都係和理非
和理非係搞嘉年華想搞死運動
仲要想食義士人血饅頭個班人

香港人最叻係識自我修正

和理非成日想摶懵混淆非勇武攞着數

721 831 101

Please

罷罷罷，你話罷鐵就罷鐵?
香港有咁多巴士你搭?
巴士線本身就係設計成輔助鐵路。

鐵路本身高峰時段提供百萬級運力，一條鐵可以運二千人呀，巴士幾時有咁大容量呀？

講好容易，事實上係無可能。

我明白你既意思，2019年只係將政權既虛偽撕落黎，其實港共一向如此。但的確強姦謀殺係發生係呢個2019，發生係我地既朋友身上。然而，我地到而家仲係用緊佢地既不幸黎換取時間，打所謂既持久戰。我對持久戰並唔樂觀，一陣講點解。
回歸你答我既兩條問題。

一、政府既錢唔係無限。呢點我絕對明白，但我地每年都俾緊政府錢。甚至平時打我地個班狗都係我地自己去養。呢個CAP水既制度已經運作得好流暢，就算有一蚊機械人，只係得三分一、甚至更少既人去用又有咩作為呢？
所以我覺得真正令外資撤資、或者影響商家既，唔會係經濟戰。而係實實在在我地出街裝修造成既社會混亂。坦白講，我地同政府係進行緊一場談判，對家有既係武力籌碼；我地有既籌碼就係造成混亂令雙方攬炒。如果我地唔展示實力，咁呢場談判仲點繼續落去？

二、石禮謙割。割左喇，跟住呢？公義可以點樣彰顯？強姦我地手足既個隻狗會唔會捉到出黎？唔見得會。政府左手有黑警右手有律政司，贏面明顯係佢大；商家佬會依附贏面大個邊定贏面細個邊呢？

最後，講下持久戰點解唔樂觀。我覺得持久戰係用前線既血作為盾打出黎既。無錯，堅持到底就是勝利。相對於狗，狗有糧出、有公權力；前線要自掏腰包、有時仲要「忍手」。呢個血盾去到最後仲要未必贏到。人權法過左之後，都要等美國佬慢慢做野；其後仲要有各種國際因素去影響。一旦反抗既人少左，發聲既人少左（要知道，政府同狗而家一定會阻止所有大集氣既機會），呢場運動（我唔叫革命喇）就會慢慢沉寂，公義就慢慢消失

相反，我唔認同武力一定唔可行。我既意思唔係話我地零損失，而係睇損失得有無價值。當然全能既連登仔第一句一定叫我衝先，不過我眼見好多手足都抱持住衝唔係問題，死都唔係問題，個問題係有無價值。如果衝完死左到最後，大家係選擇等支爆同人權法等等我稱之為天上既禮物，咁何必以身犯險？
持久戰三字，說來容易，其實血淋淋。

不分化！

呢句非常啱

了解其他地方革命歴史同經常檢討係非常重要

雖然日本70年代安保運動唔係得呢個死因
不過我都同意你咁講嘅

問題係你要有組織有目的呀
個個都怕，你唔怕就有狗死咗啦，道理咪一樣
怪人不如做好自己啦
你唔怕死唔代表人人都要跟你一樣
自私都冇辦法，唔自私就落力幫埋新疆啦，量力而為先得架，總有民眾出現架接受現實啦好冇呀，淨係怪責完全唔知可以改變到d咩

大家都明白付出多嘅人見到其他人付出少個心一定唔暢快
但與其叫人放棄，不如鼓勵每個人都<盡做>
唔好講你做左乜冇做乜，每人都問自己盡左力未？
唔敢上前線，有冇行街？
唔敢行街？有冇做鍵戰？
罷鐵未？戒淘宝未？
扺制中資未？香港人最有錢？轉晒買外國貨未？
每個人一定有啲嘢可以做，盡做
就算幾唔方便，幾麻煩都盡做
只要每一個人都盡做，我相信叠加嘅效果一定難以想像

其實個篇講日本學運死因既文章
係文章作者睇完《日本新左運動與公民社會》佢既睇法
並唔係本書作者對日本學運死因既睇法
當時唔單只付出多對付出少既批判
日本新左翼最大問題係過激化同暴力化，加上警察操控輿論同洗白，令到新左翼係政治上消失

而過激化同暴力化唔係裝修同雞尾酒
係殺死左十幾個自己人
綁架、黨內私刑、同恐怖組織有聯繫、襲擊軍火店同金融機構搶野
令最後原本支持學生既人都對學運反感

唔應該睇完篇人地詮譯原著既文章，就簡化為「日本學運死因係互相指摘」。因為佢地唔只係指摘，係對同黨清算甚至有暴力，殺死想離開既人

我覺得而家適當既檢討係必須，唔需要咁驚會成為日本學運後塵

係連登啲風向特別鬼
同現實差好遠

仲有最最最重要就係
唔可以麻目
唔可以偷懶
唔可以放棄

持久戰，老實講好認同係血淋淋，可能下一個就係你或者我。但係我哋已經無得揀，同埋無得輸。輸咗就連清算班狗嘅可能都無。兩邊都退唔到，而家就係睇邊邊頂唔住先。

至於你對我嘅回應

一、我唔知你講嘅經濟戰係指Trade war定咩。起碼外資撤資嘅主要原因係香港法治倒退。特別係用咗緊急法之後。一般示威遊行，老實講個場面好小事，而家咁多示威你求其搵啲片都睇得到，佢哋唔會淨係因為示威而撤。我覺得比起談判，我哋同政府更加似係兩隻格緊角嘅鹿，邊個唔夠力，就要敗走。

二、商人向來都係買兩邊。佢哋會私下遊說政府，等啲政策對佢哋有利。睇下田北辰同石禮謙嘅態度可以大慨試到商界嘅取態。而家嘅取態係偏向要求政府讓少少步等示威平息。對我哋有利。但係你話係咪核彈、有大用，未必。只係呢個係持久戰嘅特點，迫退一步，再一步，直到對面離開我哋嘅領地。

我覺得唔應該靠晒美國嘅人權法
相反，將人權法遍地開花。趁英國12月大選將佢哋拖落水，同埋遊說勸服德國、澳洲、加拿大立人權法先係正途。因為咁樣可以確實咁傷害奶共官同埋狗嘅利益。

同時本地抗爭唔可以停，而家嘅勇武其實係好防衛性質，未有主動攻擊政府合署，不過戰術呢啲嘢好case by case.我只希望大家可以保護好自己嘅同時互相幫助。同埋做多啲本地文宣keep住叫人出嚟。

要俾建議同鼓勵，唔好屌鳩自己人唔做野。

個撚個都好似你咁諗
我地煲底左好耐啦
就係有太多燒到埋身都唔撚出黎既人
仲可以日日做自己野不問世事
可以點？場革命已經4個月 要出一早自發性出左
講到牙血都噴埋出黎都可以唔出

咁咪即係用緊政府錢

票唔係屌番黎 人都唔係！

推post

推多啲

11月2

幫手掉野啦

大大力推

雖然有時會失望，但我從不屌同路人！
我好尊重兄弟爬山！

如果有一日係咁我都ok ga! 咪變返成日遊行囉！總之兄弟爬山！
唔好放棄，堅持抗爭，無論任何方法！

P牌照推

昵個post 真係要睇要諗下

推 同意不分化

習近平 甴近平

推
大家不妨睇下日本赤軍電影

幫手推

不分化不割席

高汁post留名

推
612 721 831 101
一世唔會忘記

香港人。反抗

be humble be polite stay calm

甴近平

不分化不指責不割蓆

從來只鼓勵人，不過已經唔多叫得郁身邊ge人出黎

我會咁演繹，首先，當有10個lv，我一日未超越lv3，絕對唔會要求人做lv4或以上層級，呢個係基本，第二，點樣要人愈做愈多，其實都係有技巧 (我自己無，所以唔多叫得郁人)，但屌人唔做野，或者做得唔夠多，係唔會令對方做返哂屌人果個要求ge程度

開多幾晚ot民主從天而降

日本所謂紀律

最後令勇武義士互相殘殺

提出意見，好過齋鬧，有壓力就打個丁發洩，唔好向手足發火

多謝手足建議
小弟會改善

警世
緊記不割蓆、不篤灰、不指責

唔割 一齊進步

冇分化
大家唔好互屌
無失敗過
只係諗緊點進步
要我地完全唔理顧慮 無咩可能
進步緊

工又唔罷，
都就黎半年，掉粒tg都嚇到即刻街頭走到街尾，
個個星期就靠前線班人頂，你話人屌你前有冇諗過自己做過乜。
又想借d意叫勇武休息？

利申 和理非 我抵比人屌

散水撚收皮啦

唔只係口號，真係要做

P牌想推post
頭幾個手足講得好啱呀
各施其職 每人進步做多樣野都好 唔好計較邊個做少
不分化 不指責 同時be humble !!!
如果覺得手足做嘅野唔啱 先攞理據 理性討論 求下大家唔好一開聲就屌 手足黎 目標一致 槍口對外

終於有啲團結返人嘅po，熱門成日只係指責其他人做得唔好

不割蓆

依家係付出少既批評付出比較多嘅人

真係越嚟越似

前線咪已經有手足意見不同互屌囉
冇大台嘅運動自然各有各做
咁就必然發生呢種事

講得好呀

你覺得真係有200萬人出嚟做文宣呀幫手做哨報台咩？

根本會做嘅都係後生嗰啲，其他「和理非」一直都只係想有人打救

手動推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

同意

一開連登 幾個post 都屌緊和理非唔罷工
但又唔撚去諗下個原因
淨係覺得和理非唔肯做多啲
奴性重又盛
收撚皮分化撚 唔撚割架我地
呢排黑警次次都鳩拉和理非 又公然屌人行行企但講咩革命
目的係想打散和理非信念 同令勇武覺得和理冇撚用

每個人都有唔同嘅位置，唔好互相指責啦
呢排太多互相指罵嘅 posts

不批判同路人呀

試著用建議，教導取代批評指責

其實係好危險
係住嘅地方自己暴露身份
對家出埋賞金想要屋企有抗爭用具嘅人
自己送上門...
成個地區都深藍隔離前後鄰居分分鐘搵位入你
連播榮光都要關燈拉簾
如果跟你尾
你自己住邊個救你？
鄰居都深藍邊個救你？

愈來愈多人IG post屌人貢獻少

同意樓主所言 點都唔好分化同割席 手足永遠唔嫌多 點對和理非不滿都好 都係同伴 而唔係敵人

香港人係唔會輸

各有各做
不分化 不割席
條條大路通羅馬
自己覺得啱就繼續做

如果係長期抗爭
日本呢個鑑就一定要定期推

推 各有各做，唔係計付出多或少啊

多你一個好撚多

試下唔好講"不割"，改為講"支持"
前線心理壓力真係唔係和理非明白
俾多D行動去幫佢哋

old but need to push

1111

退一百步講其實有表態唔反對發夢所做既野已經係幫到手
咁多對家友俾你屌真係唔好咁急去屌自己友先
咁當然付出越多越好 大家發夢小心自身安全

講得好有意思，推

要日經

推呀
不分化

係冇可能逼到100%全民勇武,身有頑疾或者上有高堂下有妻兒嘅又邊有勇武嘅條件呢?
最緊要各自搵到屬於自己的位置,有錢但唔可以出來嘅就課金/捐物資;英文叻嘅就幫手做國際文宣/寫TWITTER,有專業知識嘅(法律,醫學)就運用你嘅知識去幫有需要嘅人;
請不要忘記兄弟爬山,各有各做呢個原則

小心